[
    {
        "questionText": "Какой способ питания имеет гидросистема усилителя руля трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "От общей системы трактора.",
            "Независимый.",
            "Комбинированный."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Для чего в тракторе \"Беларус-800\" предназначен ходоуменьшитель?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Для получения низких технологических скоростей.",
            "Для возможности выполнения работ задним ходом.",
            "Для уменьшения тягового усилия."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Где могут устанавливаться дополнительные (унифицированные) грузы у тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Только на переднем брусе.",
            "Только на задних колёсах.",
            "В обоих местах."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких неисправностях электрооборудования запрещается эксплуатация трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Не работают габаритные огни.",
            "Сломан один из фиксаторов крепления электропроводки к раме.",
            "Рабочая фара забрызгана грязью."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком из приведённых ответов дан технически правильный порядок остановки трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Выключение сцепления - рычаг КП в нейтральное положение - торможение.",
            "Выключение сцепления - торможение - рычаг КП в нейтральное положение."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как можно включить синхронный привод ВОМ трактора типа МТЗ?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "При неработающем двигателе.",
            "При работающем двигателе.",
            "Не имеет значения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Как правильно определить место утечки воздуха из пневмосистемы?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "На слух.",
            "Покрыть проверяемое место мыльной эмульсией.",
            "Применять оба способа."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что следует сделать перед включением рабочих органов машин, имеющих привод от ВОМ?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Включить свет фар.",
            "Установить знак \"Автопоезд\".",
            "Подать звуковой сигнал.",
            "Выполнить все указанные операции."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Допускается ли эксплуатация тракторов тягового класса 0,9 и менее с прицепами без установки знака \"Автопоезд\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Допускается.",
            "Допускается при работе с одним прицепом.",
            "Допускается при движении по внутрихозяйственным дорогам.",
            "Не допускается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При какой частоте вращения коленчатого вала двигателя проверяется работа шестерёнчатого насоса гидросистемы трактора?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "При движении по шоссе и переездах за пределами хозяйства.",
            "При работе в поле и выполнении технологических операций.",
            "При всех режимах эксплуатации."
        ]
    }
]